有咩方法可以令佢重新愛上自己

同男友散左 佢心軟又一齊番 我好清楚佢已經對我無咩感覺 有咩方法可以重新吸引佢 令佢再愛番我? 唔想再散
Ps 大家無性格上既問題 我又從來咩都就哂佢唔迫佢 佢都話我對佢真係好好 散既時候佢話越黎越對我無感覺 投入唔倒

隻豬比佢食完?

有搞過 不過唔係豬
我都唔知點解會咁愛佢

無

搞過就無新鮮感